====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De nouveaux bâtiments se construisent : Renzo Piano achève un musée , Norman Foster un opéra , et Rem Koolhaas un théâtre .
Entity Name (Type) :: Rem Koolhaas (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Renzo Piano (PER)
Norman Foster (PER)
Rem Koolhaas (PER)
Total entitiy counts: 3

